有冇人對A米歷史有興趣？

依排睇咗啲關於意大利甲組聯賽嘅書，發現到意大利波蘭嘅神鋒唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

應該會講下小小背景，然後從米歷史踢意甲開始講。同埋應該唔會太深入，只係用嚟比大家有一個認識

想知 見你無內覆

-.-

背景
拿玻里賣左希古恩後，拿玻里處於長期無鋒嘅狀態，「拿玻里」亦一直被視為一個亞軍名詞，意甲同祖超亦分裂成唔同嘅聯賽。但係波蘭神鋒反轉意甲出現嘅時候，唔單止「意大利，波蘭，神鋒」嘅思想傳播到歐洲各地，米歷史對意甲嘅征服亦導致各地嘅波蘭神鋒興起。以熱拿亞為例，米歷史建立嘅波蘭神鋒頭銜都令AC米蘭興起購買波蘭前鋒皮亞迪嘅思想。

比個topic呃左入黎

我都係